/* 
  Localizable.strings
  pestMonitoring_v0.5

  Created by Lab405 on 2020/2/24.
  Copyright © 2020年 Lab405. All rights reserved.
*/
"KEY" = "CONTENT";
"YUNLIN_GH" = "雲林福成";
"CHIAYI_GH" = "嘉義育家";
"JINGPIN_GH" = "京品";
"YUNLIN_GH" = "雲林福成";
"YONGZHUANG_GH" = "勇壯育苗場";
"PULIMOUNT_GH" = "埔里番茄溫室";
"PULICITY_GH" = "霧峰番茄溫室";
"TAINANDARES_GH" = "台南農改場洋桔梗溫室";
"TAINANMO_FF" = "台南農改場芒果園";
"TAICHUNGSB_GH" = "草屯光之莓草莓園";
"QINGYUAN_GH" = "擎園蝴蝶蘭溫室";
"TEST_GH" = "測試溫室";
"gnat" = "蚊蚋";
"fly" = "蠅類";
"thrips" = "薊馬";
"whitefly" = "粉蝨";
"low" = "低";
"high" = "高";
"severe" = "嚴重";
"guarded" = "警戒";
"More" = "點擊看更多";
"Chiayi City" = "嘉義市";
"Yunlin County" = "雲林縣";
"Tainan City" = "台南市";
"Nantou County" = "南投縣";
"Home" = "首頁";
"Inbox" = "通知";
"Notification time" = "通知時間";
"Node" = "裝置";
"Last updated: " = "上次更新時間: ";
"Last updated: None" = "上次更新時間：無";
"Environment" = "環境資訊";
"Pest" = "蟲害資訊";
"Nodal" = "裝置資訊";
"Disease" = "病害資訊";
"Temperature" = "溫度";
"Humidity" = "濕度";
"Light intensity" = "照度";
"Detect Mode" = "即時辨識";
"Save Mode" = "存入資料庫";
